我想問民意撚一個問題

我地幾時care埋外國人既民意

無外國人民意，
唔會有德國廠商拒售mp5衝鋒槍予香港警隊，唔會有歐洲議會首次針對香港提出武器制裁，唔會有美國傾民權法案。
外國人肯幫手好過唔幫啦。

下次行動再升級就打鳩外國人啦

連最應該聽民意嘅政府都從未CARE過
你班友走去自我設限SET底線

你覺得去到國家層面，人地國家會怪示威者定怪政府？

反而想問
係咪可以完全唔理民意？
即係以後唔駛做文宣？
成日話想要人
無民意邊仲有人？
無人話齋靠民意就得
但係咪應該攞返個平衡？
點解成日講唔分化？
因為唔想傾埋一面
一面純左膠唱歌跳舞圍爐係死
一面盲目勇武死衝爛衝唔理民意都係死

又整個新term分化?

唔撚重要就打鳩佢地喇！
打喇！

呢個係一個取捨， 而家有一條抗爭方法係唔傷自己人 但 會損失外國民意 你點㨂

人地夠唔care你條命啦
你care唔care呀？
人地有槍有炮梗係唔洗理民意
你無民意支持用咩去打人？

咁之前登報係做緊乜？

只可以講 外國民意冇你想像中咁大 正如外國人幫助我地d咩。 再者 修補提升返佢地既民意可以宣傳同解說到做返好d

不推文回覆
分化撚
負評
上一頁

和你飛 不是阻你飛
柒左就認喇

而家係取捨問題， 你要外國民意（small impact) 定 癱瘓經濟 （large impact) 。 登報冇negative impact 當然可以搞

柒你呀媽 你入機場係為左宣傳？

你自己起我底

又一隻鬼
大家識做

有外國人係機場其實係護身符
自己諗

咁同全世界為敵好冇

再者動用咁大人力物力去宣傳比外國人 我地做返社區宣傳唔好？

你誤會左我意思